# TechTestUsers

Pasos de Instalacion
1. Descargar el proyecto
2. Establecer el proyecto web como proyecto de inicio
3. Ejecutar el proyecto
4. Verificar que la BD haya sido creada correctamente.
5. En caso que no se haya insertado el usuario, Abrir la consola de paquetes y ejecutar el comando update-database



